（集思廣益)漆彈玩家入

黃金依家得返歐版同日版

屌 手快快咁咗post
想問下大家買咩版會好啲 容易啲上手

屌你喜歡啦

你朋友買咩版你買咩版就得